其實班玩具撚周圍屌人多星 係咪弱撚智？

唔怪得比人屌玩具撚
話比總決賽 有星又屌 無星又笑

唔怪得唔夠我地足波鬥

成班玩具撚英雄主義上身 個個都要人1打幾

屌你老鼠我都未聽過足波1人可以打哂11個位

有球星都要屌 咁世界無強隊喇屌你老母

黑哨無品就聽得多 因為人地多星個牌面勁就追住屌真係好撚弱智..

真係on撚9 多星比人屌 真係玩具撚先會講得出

足波最多都係屌人金錢足球 就係屌都屌一陣最後都係互屌黑哨之類
但玩具撚就係追住人地隊勇士多球星 黎屌
但我睇番原來勇士 果5隻星 有3個 咩green之類 係自家青訓養出黎 都要比人屌屌你老母吹到啤一聲
養到勁都唔撚比

之後隻中鋒係斷撚埋腳比人簽番黎 又當世界top5黎講
得果個kd係好撚勁 25轉會 抵比人屌25 當奧雲轉去曼聯一撚樣

講真
屌你老母你地果個玩具總決賽唔係世界最高水平既比賽黎？ 唔比人有球星既？？
諗到再講

純粹覺得班玩具撚洗版屌隊波多星好撚弱智
仲要隊球星波係比人炒左3場 又唔撚係屌黑哨打人金錢籃球

推撚到你班玩具撚黎博我

駁我

完全駁唔到

呢句真

洗版呢下真係好撚難頂
有條反勇公海係咁開燈post洗到一版都係，弱撚智到
細路仔玩玩具冇人想知

痴撚線又唔似玩具撚抽水咁抽
成班都弱智 快d黎駁我

藍波撚玻璃心過支那人，勇狗輸瘋狂打丁正義必勝，勇狗贏瘋狂叫春5星隊唔公平，年年都係咁彈出彈入無限loop，煩撚到閪咁已經預見到星期唔知幾勇輸撚埋成個公海都係玩具射精post洗版

岩 屌喇星 仲癲撚過我地利迷 痴撚線嫁佢地

我

睇你個名都知你唔係利迷啦

玩具撚死返去玩具台

足球根本係矮撚遊戲

早幾日都有個玩具撚係到串柒柒

我準備回家了

叫佢收皮啦成班弱智

啲玩具撚去曬邊

咩抱團，啲字眼都特別柒

是
nba
未進化
猩猩黎

成班搵個出黎講下野都無

樓主湧狗

我Jordan fans

駁唔到

利申:玩具撚

推

國米？